有冇人試過砌機唔見左張單

政府回完水，原本諗住賣咗啲舊零件加少少錢upgrade部電腦，發現原本張單冇咗，可以點做

推

100收

比番部機人啦

我以為自己一次出兩個

冇咩問題？保養唔係跟盒上面嘅 code咩？